多謝GPHONE為在囚人士爭取$4000

香港眾志秘書長黃之鋒今日（28日）於網上表示，在囚人士亦可領取4,000元，當局將會在下月1日起向他們派發表格。對於在囚人士如何提供身份證副本及填寫銀行戶口，黃之鋒稱，懲教署仍與在職家庭津貼辦事處討論。

真係多謝晒佢

最好兌晒煙仔

兌啲糖食下算

一陣比班懲教賣煙貪埋

是但啦，唔派比佢地咪又係益大陸

監犯住址寫咩

你睇天琦絕對有資格拎啦

龍頭大佬黃之鋒
人人派4000

監犯就冇人權咩？
樓上咁多位做乜鳩？以為呢道係中國嚟？

梁天琦受惠

This is the China